
## Booknet changelog

### 0.2.1

- Исправлено название полей в админ панели для получателя предложения обмена
- Добавлены поля с данными в предложении обмена
- Исправлена ошибка 404 в `api/books/library`

### 0.2.0

Первый шаг к лучшему

- Changelog доступен на главной странице
- Смена эндпоинтов:
    * Добавить `/api/` в начало всего, это важно!
    * Теперь нет раздела `users-api`, вместо этого будет `library` и `auth`
    * `library` теперь в `api/books/library`
- Добавлен раздел `Trades` с соответствующими эндпоинтами
- Добавлени раздел `Profiles` для обзора профилей и книг пользователей
- Добавлены скрытые баги и фичи

### 0.0.1

Base functional